I been fucking hoes and popping pillies

Man I feel just like a rockstar